有無絲打比人拎左d相去做賣料狗？

轉自fb

on9先信

啲死mk廢9等住果500$洗

冇拎右？

洗讚小鴨鴨董事長